FIFA 18 d1 pro club WeekEndFootball 招人

上屆vpl銀杯亞軍

主打442陣式，傳控為主
現缺:
LM/RMx1:助攻助守，拉邊為主進攻，傳球要快
左/右閘x1
中堅x1
神龍x1

日日開波，開波時間22:30 - 01:00，最好能常on

會打比賽，已報HKVPL，新手免問

有意者請TG:Joewanheha
申請試腳時請順便報上
第一位置
第二位置
前球會

咁渣都亞軍

渣

咁問師兄係邊隊咁犀利？
係phantom既話我地隊波直頭係垃圾啦

咁勁既 升過上d1喎
拎過埋title添

原來青就係weekend football

St收唔收

上屆vpl銀杯亞軍
分組賽都冇
好講簽運
有冇認受性自己諗
睇下佢地acl咩成績咪知咩事

乜咁多人咁鐘意喺人地個post踩人地隊波
係咪自己隊波VPL分組賽連金杯資格都拎唔倒
要黎踩兩句發泄吓

多謝你地咁多個幫手推post

可以黎試吓

推

防中
閘